我屌你班仆街老母，入黎圍村啊柒頭！

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

開放討論